又QR code 又電話app 個初選仲唔係比班本土派用黎圍爐?

最尾個結果只能夠反映班後生諗乜

大撚把中老年去投啦，出街望下

有紙本投票站

on9

岩岩好撚多阿叔同老人家
圍住左，搞到我火都黎

你有冇落過票站架
有好多中老年都去投

港共政府「研究立法會選舉電子投票方案可行性」：

華為5G網絡
華為手機限定
華為app事前登錄
中文（簡體）限定

True
未投唔該快啲投，開始驚本土唔夠票

香港咁多票站，樓主都見唔到？

個個站有人教點用，唔識又唔會屌走你唔俾你投。咁都好嘈

樓主都係專心炒股把啦，民主選舉呢家嘢唔會令你發達，甚至可能令你坐監㖭。

$0.01

PR 請左幾多有連登 acc 嘅 pt 5 毛 ?

岩呀 block樓主

得閒就落下街啦柒頭